有心事既入一入黎

有緣入到黎
不如放低心事
等我開解下你或者一齊埋左佢

慘
冇人有心事

好開心樓主收左皮

你開心咪得

太早未有心事 梳

人生真係好攰每日都過得好辛苦

因為咩？事業愛情？定做人已經好攰

幫緊朋友處理一啲事 責任好大
搞到自己長期精神緊張 身心都好攰

開學之後太忙喇本身跑開步都抽唔到時間
佢淨係信我一個 講晒啲嘢比我聽

爸爸聽日生日，唔知送咩比佢

唔盼有咩回報人情啦佢安全就好
巴打有心事？

我仲好愛你

單身

多謝巴打啱啱分手？

當係上天比你嘅考驗啦
第日遇到對的人嘅時候就識珍惜佢

人冇失去過係唔會識珍惜同溝通
對方唔珍惜你都一樣

祝福你呀巴打

多謝不過我就冇乜可能了

人地有女朋友同埋佢提過想同人地結婚移民
聽到好灰 又唔可以比佢知

好努力咁控制緊自己
但因為仲keep緊contact所以好難放低

唔想做人第三者
用咩方式得到嘅嘢就會以咩方式失去

啲人成日話真係愛一個人 見到佢幸福就夠
但我做唔到可能再捱耐少少就可以䆁懷

到最後都係會唔甘心只可以怪自己

我會努力㗎喇專注學業 麻醉自己

自己因爲廢所以大學讀d超難又無興趣嘅科
感覺浪費時間 但個大學學校又無得唔讀落去 成個人生都無哂方向
岩岩分手 又唔想放棄
想讀好d書 但真係唔係我嗰味 讀兩讀睇唔明又想放棄
睇反以前同條女嘅相同片就想喊
自己就同一舊垃圾無分別

多謝巴打保重

承你貴言！

想讀都要讀完哩個先可以走到 應該多兩年
之後又要儲十幾萬去讀第二樣 又要多兩年
專注學業 好撚難丫大佬 好想好專心讀 望兩望睇唔明就想訓教 無興趣嘅樣讀起上黎係難度x10
女朋友你換十幾個 但點都係有個你唔措得放開

好下次見！

我都係咁

受教了
咁順其自然就好了

過左兩年發現佢有女朋友拍左年半拖
打算增值自己等佢哋散再追返佢

識到你係我嘅榮幸
一齊唔到係你嘅損失
到有一日你再遇到我嘅時候
你一定會後悔到仆街
898

兩樣都為

試下同時識多幾個
唔好focus落一個人度

今次再衰識我啦咁

屌你老未

推返d心事上黎先

係香港好悶,可以點

其實一個人幾好
可惜自己無乜朋友

早晨,確實搵唔返佢哋,不過有時係街撞到

啱既,有時自己一個真係唔錯

都唔打算再識女仔架了
自己可以做返自己既野

冇晒人有心事

我想前任過得唔好 我想佢同條仔散
我係咪好自私同仆街...

好多心事

講出黎
大家素未謀面

男神

係你冇上姐

你on9？

點召喚你？

開post未

搵到黎依到

不了 唔識開

我有

dllm

我成日都亂諗嘢 覺得自己唔好
好冇安全感
又唔敢同男朋友講 驚佢覺得我好煩

我係咪應該同佢講我亂諗d咩

lm 好耐無入感情台

好無力,覺得講完都改變唔到
早排同朋友描述現況,佢地直接答我:你而家唔係生活,係生存
今日喺屋企打打下機,突然間好想停哂所有野,坐係到大叫
除左嗌出黎,諗唔到有咩宣洩既方法

喊下啦ching
舒服好多

手持rkt

路過

我愛毒步

喊唔到
正係感覺到個心好重,好攰

same, ching
最近仲要成日諗起以前唔好嘅野，好攰

呢樣更加無時無刻都困擾住我

ching睇得咁開

Ching唔好咁啦

發現自己原來冇fd呢個事實

好warm

游水 打機 上連登

我諗我死左 都無乜人會為左個垃圾傷心

所謂十年朋友都係笑話黎

好無奈，因為果個人公公過一身，我只係講咗句 係xx話我知你公公過咗身 你同你媽咪ok 嗎 ？ 跟住佢就係咁屌柒果個人xx，點解會周圍人同人講。但完全無視咗我嘅問候，我真係純粹想關心佢

然後佢第二日刪埋我電話同 unfollow我同唔俾我follow佢ig，過咗一個禮拜 講咗句如果因為我嘅關心令到你唔開心，同你講返對唔住，佢都不讀不回。其實我都唔知自己錯咩，只係覺得如果講對唔住我地就無事，我會願意道歉先
究竟我做錯咗啲咩 要判我死刑？